元朗警民衝突一男一女被捕 警員被指使用過度武力

元朗警民衝突一男一女被捕 警員被指使用過度武力

有網民今日（5月6日）上載一條短片到「North District 北區」Facebook 群組，片段記錄了一宗警民衝突，有一男一女先後被捕，網民批評警員在拘捕過程中使用了過度武力。 片段所見，一名手無寸鐵的白髮男子，被多名警員制伏，而該男子就不斷高呼「差人打人呀」。之後一名女子上前，與警員發生碰撞之後，有警員隨即指她襲警，並從後箍了該女子的頸，將她制伏。

據《東網》報道，當時有水務處人員到元朗八鄉打石湖村進行水務工程，但遭到一名男居民阻止，隨後水務員人員報警。 警方發言人回應指，昨日（5月5日）早上接獲一名公職人員報案，指在元朗粉錦公路一屋苑執行職務時遇到阻礙，要求警方協助。

警方到場調查後，以涉嫌妨礙公職人員執行職務及拒捕，拘捕了一名61歲姓張男子，警方亦以涉嫌襲擊警務人員罪名，拘捕一名59歲姓陳女子，案件交由元朗警區重案組跟進。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

黑警係咁叫人冷靜。自己再唔冷靜

On99

一般老野都支持警察行使武力

擺明想收陀地啦
打柒佢就啱
呢啲牛屎佬都唔慌好人

南亞打唔贏 咪搵市民發洩囉

呢樣真

打得好
打撚死佢地就o岩
支持警察執法

想收陀地？抵撚死

阿sir打人唔洗你教